後果會點？

腦洞一下

假設不驅散，只拘捕，全部控以暴動罪，而人數有6.19當日咁多，全部唔走，結果會點？

一齊拉 一齊拉 一齊拉

可天馬行空，可認真思考